now 新聞公信力問題 點解重要播中天新聞片

中天新聞因為多次違規而被不獲續牌
變成網台
點解咁多台灣持牌電視台既新聞片唔用而一個因為公信力 多次違規 而被釘牌既網台的既新聞片

BTW 對香港電子傳媒冇期望

無例子點討論

Good

台灣新聞咪係囉

我無睇NOW新聞
想你俾啲圖同片睇下呀屌

自己搵啦

即刻清楚晒

唔係中天就中時，一係就TVBS
全都是垃圾

咁三立咪一樣深錄, 有冇邊間係比較政治中立d??